## Домашнее задание
### Теория 
- **Читать!** [Язык программирования C++](https://metanit.com/cpp/tutorial/)
    - Глава 1
    - Глава 2
        - Структура программы
        - Переменные
        - Типы данных
        - Статическая типизация и преобразования типов
        - Константы
        - Арифметические операции
        - Условные выражения
        - Операции присваивания
        - Ввод и вывод в консоли
        - Пространства имен и using
        - Условные конструкции (if)
### Практика
- [Задания](tasks-if-statement.md) №№ 26, 27, 28, 30, 31 (c, d, e, f)
